# Где можно заработать на тексте

- Телеграм
- Яндекс Дзен
- Мэйл Пульс

В телеграмме заработок строится **своих услугах и рекламе, которую ты сам публикуешь**.

В Яндекс дзене и мэйл пульсе **на твоих статьях и встроенной рекламе**.


#Копирайтинг #Реркон